有冇18fg仲未正式開始搵工

8月去旅行 唔知搵唔搵住先好

我14grad 仲未開始搵

揾唔到 諗緊做咩好

做緊part time？

做住pt吊命先

依家先6月姐
未搵工其實有咩問題
讀咗咁多年書難得有得休息點解唔休息下

老母間唔中陰啲陰啲俾壓力

過來人 去曬旅行玩夠先搵 唔好比自己後悔

自己有專業，如果7月前揾唔到，就冇得做

加油呀清

就係諗住八月先搵

都唔怕既 最多咪做第行

玩埋先搵都未遲啦
打開jobsdb 日日都有新招聘
fg個陣旅行到6月玩到8月先返黎搵工

我個陣有份part time吊命
6月去完grad trip
7月先正式搵工
8月1號開始返工
之後就無限輪迴

慢慢啦 日日都大把地方請緊人
我17fg無做成年嘢都有人請 下個月先開工

哇絲打你依一年點過

冇計 屋企都有壓力 唔hea得太耐

日日訓到12點 hea下做下運動搵下朋友 時間就過得好快

5月尾考完，日日訓醒就係睇招聘，非八大，爛gpa，無intern過，好大壓力

非專科咩大都無用啦
咪又係打雜，唉

利申咩都未搵

8月先去完旅行+1
其實心底就好想抖多陣
但真係有壓力 無offer係手個心好似好唔定咁
特別係啲frd已經offer已袋 仲大壓力

利申非專科垃圾gpa

大專都表示未搵
想做多陣廢青

大專

明哂

冇歧視 不過加油啦